王者榮耀

做乜鳩 鉑金仔

叻叻

又輸

鉑金仔

贏番

贏一局輸兩局

Weak
轉左季無玩了

啱啱對面有個李白
打得勁猥鎖

求carry
Tg nevergiveup17

連輸4局

點解㩒確認入場之後會重連，等到倒數完先到揀人畫面？

係未得我先係咁樣？

Wechat 定 QQ

WeChat

而家淨係敢打下人機，入場都見到揀好哂就催緊我

有冇人係玩QQ

單排真係心累，屌佢老母臭閪同班大陸仔玩十場有九場都打少個隊友

放假唔好打機係岩既 d隊友鳩玩

今夜開黑夜唔夜

Arm arm贏左鋪逆風局
隊友韓信一直離隊偷塔
最後偷埋水晶

有冇人一齊刷9成就

唔知呢到搵唔搵到十個人刷

咩黎

九大成就 :我能反殺、超神之旅、血雨腥風、玻璃大炮、最佳隊友、輸出機器、伐木之王、人在塔在、銅墻鐵壁。

至少三個

我能反殺同玻璃大炮如果正常打唔刷有d難拎

終於重上鑽石

留位

留名

連贏兩局（徵召）

啱啱輸返
屌你老母阿瑟 0-9-5 都舉報無效

大好形勢
屌你老母凱又坑一局

又抗一局
屌你老母系要追住東皇群毆送頭

排位6連勝

邁向10連

廢完未

返apps台啦屌你老母

細ac打小學生用

斷L左

10局有8局畀人禁

有冇人想比賽

上去傾
有妹子在做直播

誰說女子不如男
花木蘭在！！

邊到傾

榮耀王者場唔會禁

我